仲有幾日情人節, 各位買咗咩禮物比對方?

買咗部相機

冇買
可能果晚整個甜品
同埋想寫張卡

唔使買

佢話唔使買
所以淨係整咗張卡

買左手套比我左右手

買咗紫玫瑰 (花語 只愛你)
同佢講過想要既 手袋一個

但係唔會比到佢

嘩，咩事

嘈緊大獲 睇緊分唔分手

咁你都信 勇士

綠帽

我係冇棍巴嚟

佢話買定枝朱古力醬

我咩都未諗
求其買包朱古力一齊食算

Marshall speaker
希望男朋友鐘意

仆街我仲未撚買比老婆
3-5k budget
唔好家用電器唔好珠耳繩有冇建議

情趣內衣，希望男朋友鍾意

我都係但又想俾啲驚喜男朋友 可以點做
諗唔到

銀包嗰啲?

就係聖誕節買咗個Goyard銀包比佢

護膚嘢
洗面機嗰啲?
揾吓啲牌子嘢有無咩飾品，絲巾之類

嚟緊第一年過情人節，我準備咗diy嘅銀手鈪諗住送俾佢，佢噚晚話諗住咩都唔送，只係同我開開心心過一日就夠🙂係，卡都無張

錶

chanel袋

買咗層樓

買左對凹凸紋乳交手套

直接同佢講想要禮物得唔得？

依d仔 飛得啦
咁重要既節日唔送 預成世都唔會再送

Me too

俾啲情趣啩

依個好笑

買左求婚戒指無錢買情人節禮物

Desk mat

我勸你就唔好
到時有錢買結婚戒指
但係冇咗求婚對象

買咗好多大麻...................................繩

用嚟綁實佢，瘋狂SM

情你老母節

一開始話大家想要咩就同對方講
各自買黎做情人節禮物
最後大家都無野想要

留意下佢睇AV果D女優既衣著，自己著黎誘惑佢

唔一定要佢想要先買
你買左 佢就想要架啦

係幾好笑架

咁咪情人節求埋佢囉

男仔 有時真係唔明節日對你地黎講有幾重要

買左隻錶俾我左手

我地傾咗唔買食餐飯ok
跟住當日夜晚去佢屋企拜年食飯

利申: 第三年

冇頭緒冇靈感
頭先先諗到去邊間訂蛋糕
但就連生日牌都未買好
本身仲諗住訂做但都冇時間心機

買左層樓比佢

唔送啦 痴住個新年

唔想過情人節

佢諗唔到送乜， 佢話遲啲送翻，可能到一兩個月之後笑死